8022

每日成交少到呢
係唔係應該放9 曬佢地算
15萬股